入黎分享最估唔到嘅情節

Steins Gate 呢段好虐心

龍騎 最後北岡原來已經走先一步

刀下留人無刀下留人

結城友奈原來係用身體交換力量
愛德用門交換艾爾
來自新世界化鼠係無咒力嘅人

卡米拿之死

打工戰士個配音好似好勁

葉恭介贏唔到

黑木收滅堂龜皮

RAVE骨頭真身

梗係異世界手機啦
估唔到可以爛成咁

第一季game of thrones 個男主死左

刀劍75層就gg左...